新機自動熄機

岩岩自己砌既新機

MB : ASUS B450M-A
Graphics card ： RX 5700Xt
Cpu： AMD ryzen5 3600
Power suppl： cooler master 650w
Ram ： 8gb x 2

平時用都無事，但係我一打機一開隻game就同我自動熄機，係無reboot果種。

會唔會隻牛或者CPU出事
完全搞唔掂

火牛

我真係恭喜你

prime + 5700xt + cm牛
5件入面三件極品

好多機會係隻牛問題
用過2個雜牌 有個成10年都冇爆
但對上幫fd買果隻CM牛 兩年唔到就壞左
（同你一樣突然熄機，又拎板去睇，又換ram，搞左一大輪，一拎隻牛去保養就換左隻新既）

1. CPU Cooler
2. 火牛
3. 底板
4. 顯示卡

1可能係因為你砌得柒或者冇撕膠紙
2 3 4 係因為仇人list

5700xt : driver issue
prime : poor vrm
cm: i dont know

cm牛 係連登是原罪

喺連登用cm會俾人笑

CM 唔好咩？

同ANTEC 差唔多 睇運氣

連登唔係推ANTEC 同賊船咩？

用左好多年cm v750 牛無問題

運氣行先

可能GTR都好用過CM

唔係真事呀